狂賀鍾斯破入球荒

轉踢前鋒喇喂

同盧卡古交換嚟踢
巴打你個名